男仔有哩d 性格係咪死罪

我鍾意左一個女仔，佢覆message 慢d 我都會唔開心

會check 佢whatsapp 同fb 有冇online , 會直接問佢點解明明online 都唔覆我

佢一出街就唔玩電話，我會好似單機咁一路send message 俾佢，好似癲佬自言自語

佢所有既野我都記哂上心，一舉一動都對我好大影響

睇住佢online 傾好耐，會幻想係咪同其他男仔傾得好開心

男仔太冇安全感，太痴身，佔有慾太強，成日check 住對方，其實係咪俾到好大壓力人地？

我哩種性格係咪死罪

係 見到都覺得煩

係 女仔有呢啲性格都係死罪

識多幾次女仔啦

係 死撚緊

係 你應該慶幸佢未block你

我試過控制住自己，但係忍唔到，一知佢同男仔單獨出街，又會同ex 出街就忍唔住亂諗，成個女人咁，有冇巴打教我點先做到真男人

你估佢係你監犯咩，死撚緊

最撚憎

莫講話對住女仔咁樣會煩，對住普通男仔Fd咁都死啦

太敏感
對自己對個女仔都有負面影響

咪搞咁多野啦你
根本無人同你傾計 whatsapp

又唔係你條女
有咩資格check人

你咁樣太趕客

個個都咁講睇黎我真係收得皮

我每次鍾意一個人就成個頭鍾左落去同埋不能自拔

咪咁痴線啦

太chur喇

咁我應該點做先岩

轉下心態啦 人地唔覆你咪由佢

點解Player咁多女痴，就係佢地扮到唔在意咁
有時又扮下緊張佢，好似釣魚咁，條女就沉曬船

一齊左都散硬 唔好話追
追係要人地掛住你 唔係自己係咪都癡埋去

呢d好極端 中意個時覺得呢種性格好正
唔鐘意你咪嘔心加死變態

睇字都覺得煩

我同你一模一樣...應慢d 都會亂諗
性格係咁無得救架啦 打飛機過世啦 因為每次都會嚇走個女仔

係
睇你描述都覺得炆

求攻略
其實d 人成日話唔可以俾飽飯女人食係咪咁解

搞到自己咁低賤
邊有女會鐘意

其實我收左好人卡，我叫佢俾機會我改

我都係....
成日自己諗好多野
又諗點諗唔覆
係咪嫌自己煩
係咪同緊第二條仔傾緊
我都知咁樣好撚煩
但我都控制唔到

嘗試下做好自己先，齋up冇用架

自己諗唔係問題
唔好俾佢知你咁care

係， 煩過閪

搵啲其他野做，去下街打下波之類，然後po snapchat或者ig，咁佢先會覺得你嘅生活唔係得佢一個，顯得你無咁cheap吸引啲

自己揾啲世勢喇。你辛苦佢又辛苦
落街跑下步，上網揾啲劇煲。
你唔改，就算你追到，大家都好辛苦。

無錯 你唔改既話就死撚得 成個痴漢咁
條女本來好感都變反感

我就係因為咁同個男仔絕左交
連朋友時期都咁痴 點會考慮同你發展

好方法呀

我好似見到自己咁

同樓主一撚樣 之後俾條女飛左

你依啲咪係變鳩態囉

你係佢邊位呀

唉

點先可以令對方掛住自己...冇咩戀愛經驗咩都唔識

諗起靚仔咸濕係情趣，樣衰咸濕係變態既道理

好明白樓主

我唔想再做單身狗 27 歲喇

巴打
真係好多負面情緒出哂黎

屌你有撚病...
聽到就想嘔...
搵個心理學家幫下你啦

知道喇巴打 點先可以令自己性格冇咁女人

知道 係咪少d 搵佢會好d

好方法 不過我隻腳傷左一個月唔可以做運動 搵下其他野搞先

你有病嫁你？

真心，你有精神病紀錄？

原來我已經係變態級別
原來都有巴打同我一樣
多謝各位屌醒，我會好好反省同改變

冇...只係對個女仔太上心

做番自己 盡量有禮有趣 多d 互動
你行前2步 佢見佢都有d 反應先去進一步
多d 出街 小d whtsapp 盡量令佢付出一d 單獨時間俾你
切記做情聖 唔好衝動 唔好諗到對方咁好 充實自己
令自己識多d 野 多d 料。
份人唔好咁偏激 感情世界唔係非黑即白
盡量企係對方諗 就算對方呢一刻唔同你一齊
亦唔代表將來唔會 慢慢接近 將心比己

其實你幾歲

其實當你有事業有錢d 既時候你會對自己有自信d, 咁你會放得開d, 有事業有錢既男人自然唔多時間諗d 無謂野

同樓主一樣 正正因為咁好多時傾到某段時間就會同啲女仔無左聯絡 然後自己又會好唔開心 呢種一下子無左既感覺 我而家都慢慢學緊唔可以咁 要溝到女先要學習唔好care （好似係 搵下野做啦 加油

食下好野都po得啦 加油巴打

男人老狗都咁

係

超煩

你咁嘅性格 仔都頂你唔順啦
所以話心勁，自然勁。你依家個世界好似只係得返個女仔咁，咩吸引力都冇啦

你身邊係咪冇其他女同埋
平時好得閒
冇咩其他野做

係...身邊冇咩女仔朋友...返工放工睇戲打機...冇喇...

多謝巴打意見，我會好好改下

我條女個ex性格又係好似你咁
管到極嚴
最後講分手就用自殺威脅佢

咁我又冇癲到咁
不過被前度背叛太多次個人好冇安全感

試下建立下其他興趣
識多d朋友
咁就唔會全個世界得佢一個咁

無追post
你應該無拍過拖？

你a0
唔好咁上心 佔有慾咪咁重啦 真係會反感

但係我生活圈子好細，又再輪shift , 唔知有咩途徑識女仔...

加上我有某d 外表上既缺憾個人冇哂自信

第一個負評俾咗你

唔好咁灰啦
人點都有d優點既

我女朋友都係咁
我亦都好似你咁
算痴身
習慣就好 比佢知你想點
佢係愛你就會去改變

你兵黎咋

拍過5次都係散拖...

岩

多謝

睇字都覺得燥
男人老狗咁撚煩

其實a0 即係咩？
我會盡量嘗試下

我心底裡都會咁，但唔會問出口

好似變態佬好煩膠

溝淡。

我都係咁 佔有慾好強，結果搞到個女仔太大壓力，連開始都未開始 依家睇返會覺得自己點解當時會不斷放大佢。你試下將佢WhatsApp 封存，睇唔到會感覺好好多 同埋屍下容祖兒首《搜神記》，你會有更多既體會

愈唔志在 愈多意外

又唔係你條女
就算係都唔會學似你咁

咁敏感好煩喎

封存會點咖？我未試過
聽下先多謝巴打，我會盡力將自己心態調整

我都唔想咖...不過真係太冇安全感

無安全感係因為你無信心hold得住佢姐

事實上係...佢身邊好多狗公，雖然我係其中一隻
我又要輪shift 又唔可以成日見

我之前拍幾次散拖有幾次都係因為對方既ex 搵返佢所以飛左我...

所以真係好難完全信任一個人...我會慢慢學識

同你一模一樣

煩到仆街 你冇自己生活架
成日諗住佢仲使撚做野
俾自己多啲信心，搵到興趣keep住做
自然冇咁多精神諗佢
順其自然啦 屌

我同你好似 不過我係對朋友
睇完又唔回我 我會好多野諗
係唔係講錯說話人地唔鐘意果d

隔住個mon都feel到陣毒撚味

俾啲自信自己啦 咁樣人地只會當你係癲佬

真係好撚恐怖

你係咪痴漢

使唔使咁似 我又係食帽食到咁

佢係想覆就一早覆左啦
洗撚你提佢咩
邊有咁多唔記得左覆
死心啦

講緊我

煩膠

你自己搵下野做喇大佬
人地都有人地本身既生活

充實自己 用魅力吸引對方
女唔是乞求返嚟的

人地出街同邊個出 幾時覆鳩你msg關你鳩事咩
先唔講你唔係佢男朋友 睇撚到都覺煩膠

我以前都會咁
你要由同fd傾計開始，習慣比人藍tick ，遲覆等等。你要明對方可能有野忙緊，遲下先覆

其實係就緊
我可以講原因俾你知
首先你係好鍾意佢既
但你可能因為仲細個
或者自私
佢雖則係你女朋友
但你做既野應該係令佢更加鍾意你
而唔係做你想做既野
做完仲去希望佢接受

搵其他野做 分下心
唔好將佢睇得咁重要
你辛苦時 佢都好辛苦
放鬆下啦
過來人

睇字㝫覺得你煩過閪 唔該放過人地

係 好撚煩膠

好撚煩依種男人

你真係毒撚到核分裂

成個女人咁 屌

自己搵啲野做啦

先唔討論樣同錢
人係犯賤 巴打要學下放風箏

求問咩漫畫

點解拍過5次都係咁
5次都係被分手

唔咁上心 對你 對佢 對段關係 都會好好多